
		Праздник общей беды
!		(В.Бутусов)

>		     Am               E7
		Искрометные особы безупречных кровей,
>		                           Am
		Выходите на бульвары, выползайте живей!
		Выносите свои крепкие худые зады,
		Будем пьянствовать, сегодня праздник общей беды.

		Уважаемые дамы из сияющих гнезд,
		Вас погасят сегодня кавалеры белых звезд!
		Сегодня, как всегда, станет снова спокойно,
		Ведь общая беда - это жуткое пойло.

>		  G           E7    Am
		И чьи-то некрасивые жаркие глаза
		Зальет по краям прохладная вода,
		И желто-красный бант у тебя в рукаве
		Станет голубым, как лунный свет на траве.

		Праздник общей беды - это просто когда
		Наступает действительно большая беда,
		И все, что в тебе, топят в общей беде
		И это всех нас достойно вполне.

		Гемоглобин и лейкоциты искрометных кровей
		Безупречно будут смешаны с твоей и моей.
		Все растворится в чреве общей беды,
		Гуляй, ведь не ясно, где я, а где - ты.

		Сегодня - единственный в жизни день,
		Когда мы все скопом несем свою лень.
		Это - первая степень свободы пока,
		Но нужно брать быка за рога.

		Будет еще танец огня.
		На это нам вряд ли достаточно дня.
		И дамы погасших пылающих гнезд
		Спалят кавалеров с тупых белых звезд.

		Искрометные особы безупречных кровей,
		Выходите на бульвары, выползайте скорей!
		Выносите свои крепкие худые зады,
		Будем пьянствовать, сегодня праздник общей беды.